【感動】香港反送中運動寫歷史 十大史詩片段鼓舞人心

好似唔係好多香港人留意到呢個youtube channel
節目好多集既主題都係講香港，主持人唐浩既見解好值得香港人睇，希望大家支持下有心幫香港既人

上集

下集

[全民和你唱] 全世界全天候街邊唱香港國歌！

推

屌 喊左

屌哂你地 義士唔係condom啊

我都係